有冇人星期六23號係金鐘巴士總站執到電話

如果係你
我希望你肯俾返我
最奇怪係點解你要聽我個電話
又話夜晚俾返我
但最後唔見咗人

Please

Push

幫推

Thanks bro